一人一個返工遇到最癡線同事

日日係office 唱歌 大叫

燥鬱症
日日返工咩都唔順眼
乜都屌一餐
不論上司定同級
個個都不滿
全部人都比佢篤過背脊

媾唔到女 玩針對